美劇集中討論區(41) Jodie Comer | Perry Mason | Dark Final Season

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

42 mins都係佢對住個鏡頭講野?正喎

westworld s1睇完都唔係太明

呢套勁多靚女
可能netflix計,係elite班人最靚,咁呢套排第2

the wire
westworld
got
chernobyl

2 of em aren't 神劇

絲打我地又要再次面對呢個殘酷真相

懶高清
緊係要睇多D netflix猛片先爽

J又做打手叫人買野

try try
講得幾好

Yeeeaaaaaaaaaaahhhhh

真係用呢個名
想問下點樣quote返舊post comment過嚟

出去講就哂氣啦出面班人平時taste睇開咩
對牛彈琴

edit->copy & paste

其實當初點解會開the OA
s1 16年 damn
有D感慨
好多元老級原創劇like hoc,oitnb
追到後面最終季都懶得開黎睇

【回水1萬】政府派錢點申請最著數？滙豐、中銀最新出招吸客（不斷更新）

除左samara weaving之外
唔係幾覺有邊個值得J

Dark真係好高質睇完分析先知背後嘅宗教/哲學/神話嘢
除咗呢啲神位 我覺得親情線都好感動
Ulrich見返Mikkel & 中年Claudia去未來搵返Regina 同埋最後未來Elizabeth見到Charlotte
呢幾個位都有睇到我眼濕濕

I meant 'the politician'

以前好多睇完都唔知咩平台同拍，只識分好睇 同唔好睇
依家都冇咩時間睇劇啦

仲要見到另外兩個仔女
最尾兩母女傳左去邊呢

放大嚟睇先見到個個都係佢
佢14歲個樣cute到

事到如今
the wire / chernobyl都實至名歸
MBF竟然輸比gentleman jack少人睇真係原罪 完全唔關質素事

依家都係等dark
其實記唔記得前兩季幾點出?
我捕過幾套劇都係下午2-4點
等我到時又去捕住

non-english
like dark
money heist唔同
本身spanish都多人用
其他羊群心態

Strike Back last season E5....
Mac唔好死呀！

最頂唔順d人淨係井底式追劇睇netflix 眼光窄到
唔睇下其他hbo fx etc
人地質素高幾多

每個人喜好都唔同既，冇話井唔井底 世界上有咁多好野可以追求

梗係
眼見有d死忠潛潛地水
jodie野開始少人理
但我會keep住J

好似1500定1600

想當年個post係我開失禮哂
3年前

因為套劇當年係突發播咁滯
播之前差唔多零宣傳 兩三日前先有trailer
好神秘

oitnb final season我都放棄左

其實我個人都認同Dark係Netflix第一
劇本真係好嚴謹
唔係Netflix 出面其他果d重量唔重質+亂9咁寫嘅劇
真心好admire個編劇諗到個咁嘅劇本

呢度係半個HBO討論區
多啲一齊討論就會識多d HBO高質劇

no offense
講得出呢句因為你好多hbo劇都未睇過睇過就知好睇好多

old claudia同老豆對話都幾感動
同埋jonas & michael
其實我都好鐘意michael mikkel

咁我又覺得samara weaving正過politician果兩個
兩套都冇睇 純粹講樣

無限jodie呢幕其實咩事
之前見過佢小學中學d相
勁cute

美國太少人睇mbf
reddit都好冷清識貨先會睇
td leftovers完全係死亡之組邊撚個玩野編佢地一齊

iktmit finale又係睇到喊哂
funeral事後場戲好正
老母其實都好撚慘個flashback

好正套劇真係

cheers
禮拜六出
放假唔睇劇

#13
哦 原來有人食得好雜

岩岩先發現無follow brit marling
睇下佢有咩搞作先
...講緊ig,唔係cult

點睇jonas & martha呢pair
係咪你最愛?

samara weaving
margot robbie
emma mackey
gillian jacobs

band of brothers VS the wire
chernobyl vs true detective
手心又係肉 手背又係肉

呢pair螢幕前都冇咩時間可以係一齊
所以冇咩feel

#21我個理念同3年前一樣

咪又係BLM緊

forbidden love turns you on

margot robbie>samara weaving>其他
自從ready or not佢就加入我J list

the wire同bob應該會揀the wire
幾季都好睇 難得啲

TD如果係S1 vs chernobyl
就真係揀唔到
放棄 打和

快D去netflix門口跳開心舞

didn't watch
the babysitter

冇野睇到要j jodie

其實佢有D 劇做比較係唔公平
1季 VS 5季
最後應該都係chernobyl
如果計series as a whole
S2S3陀衰家

如果最後係GOT or WW......

c字頭終於都睇完！其實我覺得係Dom嗰種relieve令佢接受到多左。本身Funeral事後嗰場佢心情已經係好差，慢慢行左Thomas舊路。真係叫有dessa幫一幫佢 所以要好番d

最後召集
the 'dark' train is leaving the station

睇吓幾時又sold out

我記得the OA做宣傳係話Stranger things姐妹劇
同感慨 hoc同oitnb都係開頭好睇 之後興趣大減

Netflix黎緊想睇呢套

Jodie bb

應該好多人貪Netflix易sub
其他平台又冇佢咁成日做宣傳

黎緊又可以j Talking Heads I'm ready

我都剛睇完
有個位唔係好明

呢張圖岩我多d

呢幕佢客串The Royal Today 有佢嘅口音聽 得幾分鐘可以睇下
考完古confirm咗佢應該係天生攣毛 之前見佢細佬攣毛都諗緊係唔係
btw 用咗呢個post名 Jodie痴線婆大軍反而唔見晒

who are they

我而家睇緊mad fat diary

我都覺得係netflix第一
但係冇咩人睇咁 個個淨係識睇money heist
其實我個人唔覺money heist有咩咁好睇 s1未睇完就棄咗

之前推過俾大家嘅法國（偽）sheshe戲
Respire

本身見到已經marked
應該係伏
Netflix是撚但啦
照睇

俾你發現咗我未睇
搵yt睇下片段先

Netflix求鳩其啦
睇下靚女打架搞笑
唔啱睇即棄冇手尾
之前locket & key我都睇得晒

我覺得如果無追開美劇
都係只會睇Netflix 有上果d
除左got
呢個應該睇老翻多
邊條水魚走去sub hbo

Dark都唔少人睇嘅
個subreddit都好熱鬧吓
係香港少人睇啫

Money Heist係果d典型鬥智片
我估到你估到我估到你會咁做
同埋呢d唔係好洗用腦但又刺激嘅通常係popular

冇睇過Respire唔准話自己睇盡天下sheshe片

哇屌
呢套我都睇晒
中間有d on9位真係忍唔住屌老母

之前佢問過啦
又話bookmarked
依家又問
係咪得我真係會睇人地介紹既戲

留低繼續睇既都係鍾意班角色
就算睇dark 都係一樣(部分因素啦）
Otherwise d感情戲/chick flick moments
真係wfc

我都覺 仲要Netflix有韓劇 好多人追
誰是被害者好睇
我就係水魚 電話plan有得sub埋hbo go，$3x/月 但個質素真係想打爆個電視

好harsh
不過我都想有睇唔盡嘅sheshe片

呢單野熱血到
果陣仲未興洗錢落廣告叫人renew
吹雞召集各地fans企喺hbo門口

Coherence 丫嘛
我記得架
Donnie Darko原來好多年前睇過

我都有睇誰是被害者
不過略嫌結局BBQ得濟

呢套都幾多人講竟然冇睇
ready or not幾好睇
佢個婚紗陀槍look好靚

角色智力水平不斷下降
但又奇怪哋睇得晒
有S2應該唔會睇 除非..............

搞到佢個名成個劇名咁同perry mason一齊
要再等到7月尾8月先開始有少少野睇

bookmark厚過字典
一定會睇架

最公道就應該要分開limited series
不過咁計 limited果邊bob vs chernobyl又係痴線之戰
drama就大亂鬥根本揀唔到 是但一套贏都得
TD S1收手就係殿堂級

got同ww就含淚支持got

跳崖都冇事
不過正面啲都好嘅

皮外傷
沒事兒

Trailer已出

btw我睇左人劇透小說
joy啲劇情勁轟烈

the end is the beginning

the end is near呢個slogan係屬於另一套劇

應該已經 ...............

hoc反而有興趣睇到最後點收科中途現實單野太經典
oitnb唯獨是最尾果季冇睇
之前季季都有追 最尾先黎放棄又浪費人生

netflix方便睇 配套好啲
但劇本身睇過其他台就返唔到轉頭
另一個level

等收gif

佢第一頁張新相前面d頭毛都係攣
今朝喺twitter見到有痴線婆整合左佢d波浪頭髮

大軍
比d聲黎聽下好喎
係咪要貼手指圖呀

試下去睇
hoc s1+s2
haunting of hill house
mindhunter s1
the crown
narcos s1+s2
睇下睇完排名會唔會有變

但身邊好多人覺得淨係睇netflix已經睇左市面大部份劇
仲要係最好睇果堆笑而不語

錢就抵比hbo賺既 年年最好睇既劇佢都佔大多數
不過用唔用佢個platform睇就另一回事

又係supermarket野生捕獲

大軍
我啱啱先見到你po頭貼咗啲gif 呢個居家look犯晒規
講起考古有日yt俾咗呢條片我

個男主角係Supergirl火星人

mindhunter narcos
Dark我未夠膽睇 見你哋講到要準備充足先睇得咁

Jodie bb好出名 定係有fans日日係supermarket捕佢？

其實一齊死都幾好呀
台劇都係鍾意正能量 俾觀眾有個希望

已經分唔到係狗仔隊定痴漢影
上個禮拜見到呢張
就似係普通人偷影

諗返hoc s1+s2應該都算係冇得輸如果果陣完左
the crown本身都算係n記最高質果套 不過少人睇

dark平常心睇就得班角色睇睇下就會認到
唔洗好似班die hard fans咁諗到頭爆

我本身都想睇
但見個friend睇完話麻麻 所以算lu

之前第1次見佢講this is where the party people are at果句就比佢謀殺左一定要置頂

條片留名返屋企睇
佢以前啲童顏樣真係

個頭笠到咁 比人偷拍到怕

好睇喎
張孝全做得好好
但其他幾個主要角色啲劇麻麻地
劇情有少少懸疑冇拖泥帶水
講自閉症人士適應社會同自殺嘅對錯都講得幾好

冇咩動力睇呢幾套
haunting of hill house就.....
呢啲會嚇死人嘅劇/戲 從來都冇挑戰過

你睇完再睇埋分析就應該ok㗎喇
而家睇就可以下個禮拜直接睇埋s3

笑死我 你仲唔post手指圖！等緊啲手指圖 笑死
真心好驚喜 一打開新post就見到jodie

大家咁搞笑 我又係研究左陣係度諗佢應該係攣毛 因為佢最新打手ig story推斷出黎

Jodie

真係乖女，又幫屋企入貨

諗起有人話Jodie著衫似Eve，Sandra著衫似Villanelle

一集一個鐘
我應該會再等等

我本生都想咁講 但諗番 睇親Jodie 既相真係佢私生活出街 hea啲又真係咁 sandra就活動相 咁樣好似對jodie唔公平

最普遍易接觸係netflix跟住啲人正睇入面既劇 變左其他都少接觸
netflix好似十套先出到兩至三套係正野，Hulu啲劇就好偏

Money heist其實S2就開始爛

Dark開頭啲宣傳野搞到以為係恐怖片 起初都係抱住呢個心態睇 暫時我既第一神劇係dark

諗起呢圖

最想Hulu出國際版app 我一定第一個sub

Jodie著衫似Eve，Sandra著衫似Villanelle 我係即時諗起

佢講但係就掉番轉不過嚴格黎講唔係佢 但成件事有啲搞笑

有冇人有睇quibi出既dummy

OITNB 最尾季都算係咁 我覺得唔差 該交代既嘢都交代晒
值得一睇 每個角色都既結局都有啲深意 （唔識點形容） 總之係我既話我會推薦你睇埋佢

睇佐了 仲有冇其他介紹 （唔通我已經睇盡天下sheshe片）

問返你有咩介紹
而家日日都重溫Raylla
黎緊Comic-Con有Motherland 幾點我都要睇！

有無睇100？
Clarke&Lexa定 raylla

經典系列點會冇睇
Lexa死咗就冇睇
選擇困難 睇埋Raylla s2會點發展先

為咗支持Anna 準備睇
好冇睇？ 望落好伏咁

anna呢排三個媒體都有劇出

我都未睇

love life, dummy仲有？
呢2套都睇落伏伏地

但係佢攣毛得嚟髮質幾好 肯定成日做treatment

好似淨係得呢兩套
應該同佢平時拍啲戲一樣咁伏
等我幫大家試下毒先

等你report

呢個真 唔係你哋講我都冇為意佢係攣毛
成日見佢都係直直哋
又忍唔住j咗陣ig

有新bts相

我其實覺得佢條眉成日都幾出位
呢啲bts係咪就係等下季既時候先會出…好珍貴呢d相

好cute呀,想J死人咩

the wire真係5季都咁好睇
好多網都rank係史上第一神劇

Sheshe我冇咩貨架咋
之前Miblue巴介紹過一套叫The Summer of Sangailė

egon
睇返reddit
原來S1S2有好多細節位係hint緊S3
有D我都無為意
可能old news,但有人話德版netflix有訪問睇
一早plan好3季,至少十年前既事

最後其實就係S3所有發生既事都係注定
結局就係去返S1E1一開始

見到reddit有人咁整
我又學鳩佢

好型

一齊睇

俾d信心S3
係會收得靚架

原來一早有trailer Jodie

Youtube睇嗰啲5分鐘講一集解釋嗰啲，已經睇唔明
人物關係勁複雜

第二張幾正，貼正Google search bar

有無睇呢個

樓主係德國佬

This television program thus far has failed to satisfy my expectation.

This television series to date has been beneath our expectations.

睇左 講到似層層咁
2086年
睇個勢會show番Jonas經歷左d咩變成Adam
最後都係改變唔到

你之前係咪話鍾意noah,覺得佢好型
其實咩原因

果D講得咁急,你自己睇1集成粒鐘比你慢慢諗

但其實上面全部都好睇
就算未睇前以為唔啱睇，睇過就會feel到好睇
hill house其實係親情劇但表面用恐怖野包裝
會睇到喊

呢排冇乜新手指供應
大家J親都係舊圖等緊黎緊Jodie新劇有新野J
一開post見到佢即刻保養下對眼先個笑容

When i say J
you say odie
—make some noiseeeee

佢細佬真係次次都同佢一齊

我都聽人講收得算係咁
不過當時懶就停左冇睇
冇野睇就開黎睇埋佢

有冇睇過netflix套gypsy

佢d皮膚都好滑下

佢地拍bus scene實好多bts但唔放

鯊魚樣又出現

the wire個故事成個架構咁多角色
唔同階層角度都咁好睇

你有冇見到S3張poster柒左

jodie呢個look好有寂寞少婦味

實睇咗啦
雖然劇情唔知做乜 但係啲sheshe scene好有良心 Noami Watts

呢個造型勁有女人味

循例都問下
我其實覺得個故仔本身可以幾有潛力
可惜
sophie cookson好正

期待睇佢齋talk果日實成個twitter都充滿jodie

又係Netflix亂cut劇
覺得個ending先真係開始
Sophie

寂寞少婦訴心聲

你會點rank HBO top 5劇
我其實舊登追post追到依家，好少出聲，但基本上大部分劇都係跟住你推薦嘅去睇
Thanks a lot

睇咗dummy 個人覺得還好 唔特別推薦
除非你同我一樣好鐘意AK
一集9分鐘左右 好快睇完 有時間都可以開嚟笑下嘅
佢入面個男朋友演緊Dan Harmon

好有癲婆V嘅feel

恐怖野都係不了
可以試下睇其他

唔該晒
咁都係好好好得閒先會睇下
開始睇my mad fat dairy

OITNB 睇睇吓都係乜心機睇，主角變配角
不過最後都追晒，
反而我鍾意睇Wentworth ,好睇好多，
澳洲7月28號播，等Netflix

Netflix 浪費左套劇，本來都幾有潛力
S1評價差d啫，都唔洗咁快手cut左佢

你呢個回覆我一啲都唔意外

好孤寒
就算唔係bus scene有得睇其他都爽 偏偏呢啲好少放

分身Twitter只係follow開jodie同佢啲手指
應該一掃全部都係佢
佢啲造型全部都好正 係得free guy有啲接受唔到 但確實個造型迎合番套戲既模式風格

free guy個造型....
不過大家咪又係會仆入戲院睇

Naomi Watts都可以咁快cut 真心睇唔透

咪就係ending先準備黎料

佢都好似冇乜野拍 紅唔起
自從Kingsman比人殺埋之後明明咁正

諗起佢之前果張相
坐喺床

一黎佢靚仔啦
二黎佢個表情做反派真係好有震懾力
佢帶Jonas去見Adam果幕

追多兩季the last kingdom ，想開套公認神劇睇
The wire定 succession 好 Apple tv盒有咩方法開hbo劇睇

睇完the great發覺冇想像中好睇不過覺得睡公主啲戲幾好hbo嗰個版本好唔好睇或者俄佬版想睇下

巴打我好多時都係跟外國班友評價
留意下邊套啱睇又話好睇就試下睇
多d出聲一齊討論下
keep住開post都係希望撞到有人一齊傾自己有睇既劇
因為大部份睇開既劇平時出面都冇乜人講

HBO top 5好難答好睇個人喜好

Mini series:
True Detective S1
Chernobyl
Band of Brothers
The Night Of
I Know This Much Is True (watchmen爭個尾如果靚既話會揀watchmen)

Drama 2010後:
The Leftovers
Succession
My Brilliant Friend
Game of Thrones S1-S4
Big Little Lies S1

2010前: (舊果d我其實都睇得好少但呢幾套都好多人講)
The Wire
The Sopranos
Six Feet Under
Oz
Deadwood

試下the crown

我都見過wentworth多人話好睇
係咪質素穩定過oitnb

仲記得當時黎講
呢套劇係netflix有史以黎最快斬既劇屌

..心有靈犀

想睇jodie蝦碌/忍唔住笑果啲樣

free guy真係J唔落睇怕套戲會炒車
未必會睇
淨係佢戲入面個正常look先叫好啲

佢都幾黑仔拍親一係比人cancel 一係就口碑麻麻
得拍返david lynch twin peaks先最好睇
got前傳原本做女主 套劇都可以比hbo叫停埋

咁你鐘唔鐘意jude law佢有少少似

succession得兩季可以睇先
hbo好似join now方便啲

hbo版果個少有地係屬於伏
可以唔睇

如果套劇有S2我一定會g持
仆街netflix

got前傳cut咗！？

之前都見到reddit有個post話佢做Pope個造形同Noah撞樣
不過Noah果種型係黎自佢做反派個氣場
我相信如果佢做正氣角色應該會即刻變普通
Jude Law果種係典型男主角嘅靚仔樣

Join咗 個盒被老母拎咗入房用

聽講free guy兩條友會kiss

Kingsman第二集一開頭

想睇 但唔想入戲院

劇既話 其實仲有套網劇叫 Strangers 值得一推
不過我覺得season 2 先係最好睇 都係輕鬆既作品 有興趣可睇睇

呢套我都有睇 係幾好睇 不過結局有啲....

呢套未睇 sheshe鏡頭多唔多先

可能天下嘅sheshe真係已經俾你睇哂

shit 但係都好想係戲院睇Jodie
之前睇Star War見到佢勁驚喜

但套野好爛, 劇情零推進

果然又有介紹
有冇睇Netflix Elisa and Marcela，黑白片
記錄片A secret love我都睇咗

竟然未睇
快啲睇
又多又hot

係 好多時唔知做乜
不過個ending又似有事要發生
如果有S2個故仔一定更完整

冇睇第二集 第一集佢好型呀

驚肺炎定頂唔順個造型？

穩定好多，播到S7我都仲係覺得好睇
而且劇情幾緊張

我都覺得Naomi Watts無乜運，明明有樣有演技，偏偏拍親既戲大部份口碑都差，
拍完Impossible 之後既戲都麻麻

我都係，無諗過睇Star wars 會見到Jodie

你買唔買water lilies中字dvd？
台灣集運tg me，tg覆你嗰個

thanks
會開the night of黎睇,其他基本上都睇晒

Diu 原來hbo go個app可以投影落apple tv

武肺
有Jodie睇就得 個造型算得啲咩
雖然個造型睇幾多次都仲係覺得好不堪入目

Bound咁舊睇咗未
或者seventeen

Elisa and Marcela 睇佐 一開頭見到黑白仲以為我睇錯片
搵佐幾個唔同網睇先知佢真係黑白
A secret love 未睇 （因為冇靚女）有機會遲啲睇返

Bound 睇過 幾正 個女主角連把聲都咁誘人
Seventeen 未睇 今晚研究下先

Bound我都睇咗 經典
seventeen bookmarked

好似12月先上 戲院有抗疫措施其實都幾安全
個造型真心好難j 到時j把聲

佢做女主果套就cut左
但hbo轉頭開過第2套，換過哂故仔同cast

有sub Netflix, hbo go
其餘會bt, online

即刻諗起young pope個look

麻麻地ryan reynolds如果第個都好d

好慘 另一部好似未公佈cast

知佢瓜左即刻懶得睇第2集

竟然冇睇過都幾sheshe下呢套
劇情講唔出咩大道理但潛力都有啲既 我都睇得哂
淨係J sheshe都ok既

本身naomi watts個角色如果係好醒
可以有啲成魔feel 用自己身份周圍玩弄啲人應該會幾好睇+搞埋sheshe
不過印象中好似都係普通人一個

佢原本有份拍big little lies
但好似就係因為拍netflix呢套野所以推左

呢單野係咪算收得好密
事前冇見過有人話佢有份拍sw
仲要係rey老母咁爆

如果佢其實有份客串黎緊套007就好

其他sharp objects, young/new pope, barry大路果d我諗你都睇左
the night of好睇呀

如果jodie係拍gal gadot armie hammer果套
個造型實正好多

係有啲期待
想佢地搵班高質cast做targaryen

靚仔靚女玩龍龍
搵啲演技好啲架啦....

收得好埋 事後都好似冇乜人講 但我係戲院開心到彈起

hbo都想sup
online有冇介紹

睇完mr robot覺得好正
有冇類似咁高質既劇

原來禿鷹 Condor出左S2

係未話檔期衝突所以推左？

點解麻麻地 我反而幾鐘意佢

好期待佢演其他角色
唔知戲份多唔多 呢種男主角主導嘅戲 女主角好似通常好低存在感

對套戲完全冇信心應該會爛到爆
純入場睇Jodie 任何機會都唔放過

如果一樣都係esmail可以試下homecoming s1

另外有套英劇叫utopia 都係好好睇

好似話因為要拍ke s3

對佢個樣同拍過既戲都冇乜感覺
男明星黎講鐘意其他多啲

佢另外ridley scott果套雖然未拍好
但我都覺得 ......
jodie揀親啲戲project都好似唔係幾吸引

嗰套應該好好多 不過戲份感覺會少
007一定要係真呀

呢個都幾襯

到時金睛火眼睇清楚佢每一個scene

但係佢好幽默 講嘢好搞笑
鐘意邊啲男明星 睇下邊type

竟然有sw fans我嗰陣睇到都覺得好amazing#yup

好似做軟弱角色 比人女女女過
不過有adam driver都幾好

007 / mad max是但一套都好呀

金髮靚/型都歡迎
charlize theron以前最多人fan cast佢做都好襯

個假髮同套衫

Jake Gyllenhaal

唔係fans 只係有睇晒最近3集
差啲想為咗Jodie嗰幾十秒入場睇多次

其實應該要睇rogue one同前6集
呢3集個人覺得幾垃圾下

所以覺得佢戲份唔會多
係喎仲有mad max 都係想007多啲
英國口音又著靚衫 同埋個series應該會長啲

Charlize

有睇過超粒方啲講解
唔係fans黎講我睇呢3集都睇得開心嘅
但絕對講唔上鍾意

我終於明點解你地成日話v殺bill個樣似鯊魚
因為個pub啲燈光顏色好似水族館

oh
我冇睇過佢啲戲咁滯

想007 +1
幻想到實勁好j

Happy Father's day

We miss you father!

Happy Father's Day

但jodie唔知會唔會仲想接呢類角色雖然有機會係phoebe寫
如果真係007個女 佢一做實個個都係諗起V
定咗型

又型又好戲拍親好多戲都好睇
平時份人又幾正咁

要睇下啦 好多高質戲
最就手可以喺netflix開套nocturnal animals先

佢棚牙+對眼
同埋個背景

又要po返呢張

唔怪得知twitter見到the wire & chernobyl trend緊

介紹大家睇一套岩岩Amazon UK 上咗 Alex Rider, 少年spy片，一季一個故事得八集，但集集都好緊張，個故事架構好過Jack Ryan ,已經renew S2

007做花瓶
mad max可以有d發揮

頂我開始老
食D花靚開始吸引唔到我

我都一路諗似V呢個問題
如果真係PWB寫我有信心 加埋Jodie啲演技
同埋007動作戲會多好多，唔似V單對單殺人又快又準
不過真係做007嗰陣最好完咗KE

真係做007個女嘅獨立series嘅話應該唔會花瓶
mad max都係好好
如果最後兩樣都冇我會勁sad

睇預告有啲興趣

Strike Back S8E6....
Mac最後都係死了
喊死

原來係female 007
咁就正

LIHKG每隔一輪就有人Loop返gypsy
主要係gypsy個節奏太慢, 好精緻咁描述一樣野, 例如有一集講上床, 就真係成集都係圍繞上床而寫, 有d人咪覺得悶, 其實故事最尾大把伏線, 條女知道左女主角身份, 女主角之前代入角色又害死左另一個女人 .......
想當年呢套S2 workshop已開始左成個星期先解散, 證明佢地係有過開part 2既想法, 所以最後點解cancel, 真正既原因無人知, 大把收視率低過佢既都可以renew, 仲有另一套Renée Zelwegger主演監制的What/If, 一樣一季就無下文

呢個預告有劇透, 好 , 有d鏡頭唔應該剪落去, 巴打如果想睇少女spy, Amazon hk有上既Hanna, 1/7 有season 2, 一樣好好睇

睇故仔者, 拍得幾好, 有冰島雪景

係咪個個都知我鍾意睇女
Hanna我呢幾日有留意過 佢S1嗰陣我唔知係咪暈咗 明明係我like嘅題材但完全唔知有呢套野
應該好快就會睇

同樣講後生女仲有黎緊Netflix嘅Cursed同warrior nun 停唔到

Manifest renew Season 3 !

如果係007個女 可能會係認真/斯文版既V
一講起多動作我又覺得佢機會渺茫
KE 5季完算啦 ...不過到時jodie都接近3張野
007女可能要後生啲

mad max我覺得好似大機會啲
不過都係預兩套都冇

原來是咁 咁樣有啲想重溫返
我認我睇陣唔係好認真 掛住睇sheshe同j Naomi
不過都覺得ending有好多故事應該講落去
Netflix

Netflix有Hanna電影版，Amazon係電視劇版，電影版追殺兩父女既CIA agent角色係cate blanchett

扮返後生啲冇問題嘅 但講1x歲就真係唔得
5季真係好多好夠，千其咪再續
Jodie經理人好心認真啲做野 唔好幫佢接埋啲鳩戲

照計可能係naomi watts算有返咁上下大粒 片酬收得貴
加埋口碑/收視問題
投資落去冇著數

正想搵電影版睇咗先. 見係Saoirse Ronan做主角
thx絲打

呢套如果唔係對sheshe襯得正
真係冇人會睇
naomi watts x sophie cookson玩sheshe呢個組合都幾難得遇到

睇落好似ok 搵日睇下

想問呢度所有自稱睇盡sheshe野嘅user
有冇玩過神game life is strange
如果未玩過 我高度推薦個個去玩

仲記得Sophie 除剩條bra un un 跳舞嗰一幕

Life is strange : before the storm 都係she she, The Last of us 2 又係， 連game都變晒大愛撚

The Good Wife 既she she 都好正，Kalinda同FBI

忍唔住去Tumblr search Sophie cookson啦
下晝冇心機做野

agger 真係好多人睇過ke之後 一見到Jodie個樣就會諗起V殺人
定型得好嚴重 ke同時幫佢又害佢
希望佢快啲接多啲唔同角色嚟做

冇打開機 全部變晒劇就正啦

Cate Blanchett 都好正

依家太多sheshe劇嘞

有少少 有時會諗係我自己睇得多定真係多咗sheshe劇
反而hehe真係比較少

幾日冇上嚟竟然一開就見到Jodie

無乜人鍾意睇hehe, 除非兩個都靚仔, 好似elite咁, 但大多組合係一個大叔加一個後生仔

我覺得亞洲鍾意拍hehe，歐美鍾意拍sheshe

NBC Hannibal算唔算
我好中意Will同Hannibal

KE係勁，S1唔明覺得V點解會鍾意個大嬸E，到S3可能睇慣咗，就覺得VE好襯

多fans真係冇得輸

尤其是秦國
亞洲社會都係保守啲，劇仲係好少有lgbtq劇情

最近love Victor好似幾靚仔
我淨係睇過glee Kurt×Blaine

近排睇緊咩

GOT起碼s5先爛，WW s3已經唔掂
呢個結果算正常

睇左你地提過既respire
跟手開緊gypsy 個節奏真係好平穩 唔可以話慢 真係只可以學你講 佢寫得細 唔悶既但會有啲集數會睇下 點解仲未完一集

一路睇我諗起you

New to HBO and Coming Soon | HBO

咁睇法今年lineup未播淨返
Lovecraft Country
The Undoing
We Are Who We Are
The Third Day
HDM S2

原來仲有套劇叫industry 聽都未聽過

未去到襯但我接受左 諗起S1我都完全唔明

今日有Perry Mason
HDM係？

如果S4完都係好多野未收
咁S5就完唔到要S6

呢個真要揀高質野黎接
趁依家紅
應該要搵返phoebe包養佢前途

你真係女仔做主角就睇?
準則其實係點

會睇到wow左 離奇地緊張
呢套tom ford拍

但life is strange超正
未玩過唔該快d去玩 估唔到玩玩下會係sheshe
一定會落坑 故事正 歌又好撚好聽

秦國啲劇既劇情好似好多都痴線 係咪多不倫
無睇過

係S2已經...

睇緊I May Destroy You

無錯S2睇到訓 S3頭以為好番啲 點知⋯
呢個結果都好合理

仲有套sheshe片推介俾大家 : Chloe
Amanda Seyfried x Julianne Moore
故事大慨講Julianne覺得自己年老色衰, 所以請左高級應召Amanda來色誘自己老公Liam Neeson的定力, 點知過程中中了Amanda的圈套 ...... 而自己個仔又鍾意左Amanda ... 事情一發不可收拾

V 個角色真係定咗型YouTube 每有以前Jodie 拍嘅片 樓下總有話邊一刻v個樣走咗出嚟/if this is v the man definitely dead by now 之類嘅cm
希望Jodie 嚟緊走出角色難得一見嘅天才演員唔想見佢只係俾一個角色困住

啱啱走去google佢
見到原來早兩日新聞話佢好似有左bb
同claire foy個前夫

補link

未玩過life is strange, 但爆左life is strange 2 同Life is strange : before the storm , 遲D得閒玩返先

Nocturnal Animals 正呢度啲人好痴線 好多冷門戲/劇都有人睇過

S2由神劇跌落中等水平 未話悶到訓 係印第安人個集最好睇
S3完全大中伏

his dark materials

見你個名都知你鐘意佢
有冇睇mrs america

仲有Okja都係on Netflix

呢套睇過 故事幾好但係覺得兩個女主角唔襯睇sheshe 梗要顏值高同順眼
我都花咗啲時間先適應到Eve 個樣

講起殺人我最鍾意佢呢場

見你地普遍推個啲好似都30+ 成熟啲既
有無啲20+既 劇同戲

第一代母女戀，你覺得邊個低顏值先？兩個好瞓身露曬兩點

Eve肯定係大家睇耐咗，所以順眼咗，一定係，除非唔係

The half of it - netflix

唔係難玩game
控制個主角行黎行去 同人對話/搵野
有啲解迷feel, 同埋主要係女主角有超能力可以rewind

有5個episodes, 第1集免費可以dl黎玩試下

好hit架呢隻game之前好大個fandom
sheshe cp黎講都好人識呢pair

好鐘意mads

睇左 touch到

絲打有眼光知道got係s5開始爛
好多人覺得係s6/7打後先爛
屌 根本s5就爛左

但s4係世界級 咁多季入面最好睇
之後套劇就開始收皮

同一導演以前拍過Saving face ...有暗示The half of it個女主角長大後就係Saving face女主角，大家個老母都係陳沖

oh 睇咗一集覺得麻麻

咁我睇埋saving face先

有啲兒童向 所以我自己都無好大期待S2

但我反而覺得eve s1對V果種執著/迷戀最正
打後兩季都做唔返當時個感覺
佢第一次落口供形容返V外型果度好搞笑
之後ep4比V追殺住 都要落車同佢對望

今日終於有新劇睇下

The television program so far has fell short of my expectation.

頭先睇完ep3
見到超級多人/明星讚套野讚到好誇張所以keep住睇埋落去咩料

準則係...................

我都唔知
睇感覺
女仔做主角會大興趣啲
鍾意睇女人戲多過男人戲

The TV series thus far hasn't fulfilled my expectation.

This TV program to date has failed to satisfy my expectation.

一早知佢同個男人拍拖 恭喜
等佢出返黎拍戲

其實部分原因係咪因為黑人做主角
套劇輕鬆睇ok
慢慢揭曉佢個friend Simon原來係大仆街

我就係覺得睇得女人戲太多, 所以先開Alex Rider

呢套以前睇過amanda seyfried正呀喂
見係佢先睇

我都覺 可能S1設定係互相貓捉老鼠 所有濛濛龍龍既野係 最正/吸引 尾都捅埋佢一刀 S2起都接觸到V

Ke全盛期都係S1

如果佢黎緊拍其他野都hit到既話先係關鍵
雖然佢做V呢個角色係殿堂級流傳後世
但都好想睇佢做其他角色都成功

s5已經有啲亂黎 我淨係記得收尾唔算好差
其實我一路都唔怪D&D R. R. Martin死都寫唔埋啲書係好難拍落去
咁精緻嘅故事冇書冇對白跟真係唔會搞得掂

劇最近有Betty 唔記得你睇咗未
定你又係睇盡天下sheshe

超級好睇

邊到有暗示？
the half of it女主角老母唔係死咗咩？
定佢係saving face主角女朋友？

唔係掛 搞錯呀
lis先係原祖級最高評價最正果集
就係lis爆紅先出之後呢兩套

Chole幾好睇
Amanda同 Megan Fox係Jennifer's body

我睇左兩次
睇到好投入小說個故仔好intense
之後拉返埋現實個收尾
劇真係好痴線好多聽都未聽過

V個角色有挑戰性 出嚟嘅效果先有加乘
如果之後做啲平凡冇發揮嘅角色 好容易有演技普通/跌watt嘅感覺
所以真係要慎選角色劇本 唔係ke一完好易玩完

The half of it係女主角青春期的故事，Saving face是女主角成年後的故事，所有The half of it 彩蛋部份出了陳沖

冇nightcrawler prisoner果啲

E一黎睇耐咗
二黎因爲愛屋及烏 V鐘意所以包容埋
不過E個妝同啲衫唔掂都有影響顏值嘅

講到咁正
咁我加速 今晚就睇

Betty無開
你地天下級，我應該角落頭

我都係咁 套嘢一班男人嘅就冇咩興趣
講到尾 大家都係鐘意𥄫女

我地當時追既動力

記得話佢老母死咗
係咁嘅設定又幾好 主角由細到大都鍾意靚女

Betty好睇架 輕輕鬆鬆就睇晒
我喺床下底 咁多國家咁多種類真係睇唔晒
當年我連巴西啲sitcom sheshe都睇埋

This television series has failed to live up to my expectation so far.

我嘅興趣好廣泛架
iktmis終於睇咗Final
仲整理嘅個感想

想Elite Carla 有she she, 偏偏就無, Money Heist 又係得hehe , 我估西班牙戲拍hehe多

This TV program to date has not come up to my expectation.

*整理緊
呢套真係神級系列

The television program hasn't satisfied my expectation thus far.

The TV series hasn't fulfilled my expectation so far.

The TV program so far has failed to fulfill our expectations.

This TV series to date hasn't come up to our expectations.

Season one didn't meet my expectation.

Thus far, season two hasn't fulfilled expectations.

我睇劇都係欣賞女演員多過男好似周不時都係覺得女好戲過男
不過睇女人劇之餘都唔好走寶男女劇

係啊！！！表達得好清楚
再睇到都sad

出沒注意

有無男女劇推介？個男主角要靚仔既

真係唔知冇留意開 見佢冇乜新聞
一睇 仲大埋肚
佢好似殘左老左啲sophie bb

我記得Rebeca好似都有講個一句 對carla有啲feel
如果carla x Rebeca 會正到仆街

完咗iktmit開始睇when they see us
今晚睇Perry Mason

blocked
有認真諗過覆唔覆佢

This television program so far has fallen short of my expectation.

The television program so far has fallen short of my expectation.

Betty都係mark底未睇，完咗KE之後睇番上年出嘅有she she嘅劇
睇梗marvel the runaway final season，同埋留意梗宜家播梗DC Harley Quinn果套動畫
Harley Quinn同Poison Ivy

偏偏同時鐘意矮撚仆街Samuel

the runaway好似唔多掂 我睇咗1,2集又係冇乜興趣
動畫係邊度播緊？

喂呀，乜有人會由細到大都鍾意醜女

慎開

嗱我google架炸 冇睇開佢啲野架

啲靚女都對主角有興趣/鍾意佢 幾幸福

岩岩係youtube睇緊佢啲野

我真係冇睇架 睇劇已經好唔得閒

係咪分咗手

有睇，但睇左幾集就停左，政治野唔啱我口味
得閒先再睇埋佢

出面有post講佢地終於公開承認

花邊話分手我就唔知 睇過下佢啲片
各有各喜好 CG外表無咁好 但我諗佢個人都幾搞笑幾好人既

睇劇好少搵到啲好輕鬆搞笑既 可能仲未睇得慣外國既輕鬆/搞笑類 modern family/This Is Us 呢啲睇過下但無個心堅持睇落去

有時劇荒或者得好少時間想輕鬆睇下片都會睇下youtuber
睇劇真係外貌協會有靚女就衝

搞笑輕鬆睇台灣youtuber多

見prime video有the office有啲想sub. 我仲未睇過
之前最愛Two broke girls Max
Brooklyn 99我都睇過下 鳩鳩哋都幾好笑

this is us一d都唔輕鬆搞笑
s1喊到仆街

愛屋及烏so true 其實Sandra 平時個look都ok 但Eve 個look真係
講開Sandra 我覺得佢個樣唔似傳統嘅韓國人似其他亞洲地區嘅人多啲但我又講唔出係邊度可能我太stereotype啦

東南亞地區

Dc Harley Quinn玩injustice 2 啲故事線已經估到佢地有sheshe 過 雖然係兩個universe

講開動畫sheshe 呢度有無人睇she-ra?
結尾好正 雖然係經典主角救世界加抱得美人歸 但睇到眼濕濕 完全估唔到一套小朋友動畫會咁lgbt friendly
推薦推薦

嗰陣一開始公布個cast我都完全唔get佢地兩個sheshe因為有睇開grey anatomy先會有留意sandra oh, 都完全唔識jodie
然後依家就變左ve同jodie同pwb fans

未睇love victor, 不過睇過電影love simon幾好睇係啲warm n positive嘅teen romance movie

啱啱睇完dead to me s1, 會繼續s2
打算開埋succession
前排見呢度熱烈討論dark, 冇睇所以潛下水

想一路有ke睇, 但又唔想套劇拍拍下愈來愈爛, 好矛盾

對jodie嚟緊嗰兩套都冇咩興趣
不過free guy應該可以當輕鬆笑片睇下嘅，the last duel真係睇到個劇情簡介都唔想睇,男人戲仲要古裝, 真係完全唔係我杯茶

我都中意呢場佢殺左個男人之後播K. 勁有feel

好開心 s2有真sheshe enjoy
succession
我都冇睇dark 得閒上水j下jodie

ellen page同julianne moore都拍過套sheshe片, 我都唔get佢地呢對, 就係唔啱feel

我兩套都未睇 但都有興趣
睇太多sheshe覺得係時候睇返啲teen hehe

我都係最中意S1佢地嗰種關係, 雖然好似係得第5集同finale先有佢地見面嘅戲, 但我覺得S1佢地之間個tension係最正
pwb真心勁, 令我由第一集完全唔睇好ve sheshe到第五集佢地見面嗰陣我已經變左做痴線婆

我個friend之前話佢似越南人
係咪劇入面個look睇落唔似韓國人咋
我覺得佢現實都幾韓國 尤其呢個年紀 好似啲韓國大媽

記低先

有聽過下，開頭睇啲介紹話係輕鬆家庭劇
呢度唔知多唔多人有睇呢類型，見大家好似睇劇情片多

想Carla有sheshe x2下季都冇佢份啦, 幻想破滅
成日睇到啲戲有幾個靚女就想佢地有she she情節
講起西班牙sheshe, 唔記得你睇左skam españa s2未, 未睇嘅話強烈推薦

等你Perry Mason review
諗住睇下啲人嘅反應同儲幾集先開始睇

harry potter 行為上係仆街但性格都幾好

Eve s1 s2個look其實都叫正常, 咪普通中年女人咁
s3開始唔知係咪要配合翻佢失婚失戀失業個情況, 寫到佢瞓公司唔沖涼, 屋企又亂,污糟邋遢咁樣, 呢個形象我真係唔buy
希望s4有v嘅愛情滋潤eve會正常翻, 最起碼注重翻個人衛生先啦

想睇Jodie crossover 玄彬

利用Rebecca, 一路扑，一路出賣人哋老母，咁都叫性格好？唔係佢兩兄弟偷錶，根本所有人都唔駛死

Netflix 有冇？

yt有齊

邊套戲有Cate Blanchet又有 Saoirse咁正
求戲名

其實我覺得段sheshe好odd 明明前面寫到佢好直

原來Bafta有展覽V啲衫

Hanna

我又唔覺 可能因為一早知咗
同埋我一路都用對sheshe眼睇人
女警都係真係估佢唔到，笑死我

我睇過一季
麻麻地

我覺得佢既出發點係好 只係比佢搞到所有野一鍋泡
換轉自己以屋企人第一既心態應該都係咁做
佩服Rebecca成啖氣咁樣吞左
S1我估哂所有人殺Marina點知係Polo

都係要捱到對個角色有感情先睇到落去
我都好似兩三、集就停左

其實講she she戲，我諗上面冇一套夠Carol嘅Rooney mara同Cate咁襯

鯊魚裝同Tuscany 裝

我唔認同 唔係特別鍾意Cate個樣
好多pair都有火花過佢哋 特別係我最愛嘅Marianne & Héloïse(Portrait of a lady on fire)

點解而家先知架 有排都唔會去到睇

條無洗嘅老底係對波鞋到個幕真係隔住mon都聞到味
S2 係教室引誘moustache 個條藍裙幾好睇

the runaway都ok，今季final season所以睇埋佢

套動畫係DC streaming service播
我喺Tumblr 睇gif黎睇劇情，等完哂成季先決定睇唔睇

好建議

好似漫畫都有講佢地有sheshe，喺twitter見過人post
動畫寫到好搞笑，true love kiss 但淨係best fd，所以未開黎睇住
she-ra加咗落list未睇，睇過啲新聞講producer一直都好想寫成咁，但佢好驚studio唔buy，佢會搵岩佢老細心情好果陣先present
睇gif個結局好好

但佢兩個嘅戲係幾夾下
Blue is the warmest colour嗰兩個都幾正

兩個都好戲之人
bitwc我又係冇睇 怕咗啲sex scene

想再睇Cate同Rooney 同場既話可以期待吓Nightmare Alley,
不過應該得一場戲咁大把

睇咗Perry Mason
Tatiana係做神婆？ 淨係喺幅相出現咗幾秒
最尾其實有冇講佢睇到咩線索 我回帶2次都冇頭緒
個bb好恐怖
開頭個肥佬....hbo果然唔露唔得
第一集不過不失

邊個女主角

尼羅河應該好垃圾下
個導演

等雷神4

嗰時成班fans集資買billboard叫Netflix renew都冇回應

Ending頂唔緊
好虐心

屌
之前唔係傳佢有女友咩

見人po佢同香蕉姐啲gif
勁gay

Ellen page同Kate mara拍嗰套my days of mercy好睇啲
床戲
Kate mara唯一好過啊妹就係對波

唔好成日搞佢啦
利申CG課金會員

輕鬆YouTube睇吓呢個
琴晚笑到我癲 平時睇笑片都唔笑

輕鬆喜劇試下the good place同unbreakable kimmy schmidt, Netflix 有
搞笑得嚟有深度

Bitwc個導演係核突變態佬，兩個主角講咗唔會再同佢合作
依家諗起呢套都想嘔

跳樓睇到呆咗
套戲係好睇嘅

最後Ending獨白有兩個version , 一個Julianne, 一個Amanda ,上youtube 搵就有

佢同香蕉姐玩好癲，兩個傻婆

我覺得Cate同個個都好襯

當然～Rooney係首選

睇到啲路透相真係好似Carol 2.0

佢前幾年套Murder on the orient express係咪都好似唔多掂

我有睇阿覺得佢兩個都幾襯

啲sex scene第一次睇已經睇到個人好唔舒服
同埋最尾條女出軌搞到我都唔係好鍾意佢

睇得sheshe戲都會怕呢啲但呢套戲主角個interaction幾正。嗰陣係戲院睇都覺正

Sex scene拍得最靚都係Carol

呢排睇Call my agent 沉左佢船
好靚，不過好似唔紅

黑色衫果個

我就係知個ending 所以唔敢開

我都睇緊呢套 幾正 不過好少戲份

Portrait 表示不服

Naomi 有在Twitter 定IG Thanks佢哋

metoo+黑人贏哂
個個都講到神劇咁
暫時睇完3集唔覺得太大感覺

唔知你睇到邊集
但ep3有個scene好嘔心

每次傾傾下我地都係回帶返S1邊啲位正

IMDY 感覺好似 Insecure

想問d人話神係邊

我睇到ep5喇
ep3邊幕 冇乜印象

Ep4先嘔心
可能ep4太驚嚇所以ep3已經冇咩印象

唔記得s5 finale講咩
啱啱wiki睇返
嘩屌果集啲劇情 得shame shame shame有啲睇頭
其他都
S5開始毀左太多角色
barristan / stannis / sand snakes / 成個dorne / sansa .......

老老實實 我完全係怪D&D
因為就算冇書跟都冇藉口寫得咁撚廢
穩陣路線咁寫 都唔洗暴走寫到變垃圾

同意
V呢個角色真係十年一遇
感覺佢ke後揀啲戲都係冷冷地
對比好似florence pugh呢啲又係靠演技拍完一套野就開始出名
佢之後揀親啲project都高質 條路行得幾鬼成功

鬧ray果場戲好正

劇情已經唔係幾記得
淨係記得睇ruth wilson發癲

無睇過Portrait

Colette
最慘佢好少戲份
下季就大結局

S3會多返少少戲份
S2幾乎冇

嗰時冇留意，好勁
Netflix

唔可以唔睇
而家英皇上緊，25,26/6睇有poster送

S4都唔知仲有無得出場

Movie movie有無播？
唔想入戲院

出黎湊下仔點都會嘅

未有
Hulu有得stream，有vpn可以試下

搵日睇吓先
我都知呢套多人話好睇，
但我遲遲都未睇

我都啱啱睇完EP5
開始好睇其實個terry應該都算瀨左野 3p果次
依家女主角+佢兩個fd全部都中過哂伏

ep3黎m血塊

頂個血塊仲要好像真
拎上手玩

Terry都係俾人呃左玩3P啫
個gay friend先慘
報驚都冇人理佢

唔係跳樓係放手

Jodie talking heads出左

又冇心機做野啦

ending獨白我喺yt搵唔到

冇睇過insecure其實好唔好睇
見好似幾hit咁
定又係因為黑人所以多人睇

留名等人整佢爬上床既gif

Youtube search “Chloe Alternative Endings”入面有齊兩個不同獨白的Ending

我食緊野睇果集

真係好驚嚇個黑人好大隻
真係屎忽都比佢隊爆
同埋以為意大利仔會對佢nice 結果都係屌佢
不過有啲覺得如果佢地3個唔係咁濫玩咁癲 就應該唔會咁

只係睇過S1
都可以一睇嘅
似係輕鬆啲嘅Atlanta

Hannibal

其實大把劇都有靚仔
不過係teen drama / 一係低質劇
高質劇就型佬多

睇左normal people未

條友唔係第1次出現痴撚線

未

食緊野睇果集 x2

其實係
佢地high野high到神志不清
遲早出事啦
唔係個個都好似意大利仔咁善良

意大利仔仲要long D都不停打俾Bella
勁關心佢 都算係咁啦

快啲睇succession
好睇到逐集同你討論返都得

黎緊S4唔想爛過S3原本以為S3會>S2
agger
last duel應該配角feel唔多戲份
free guy就J唔落
不過thor 4聽聞佢做tessa thompson條女

S1佢地超有火花
每次一見面都好正 就算好短時間
ep5真係勁經典
次次睇返都咁正第一次睇佢地廁所場戲笑到仆街
完全體現哂pwb劇本功力

Tatiana做果個sister係based on真人

如果free guy同呢套
呢套應該好J啲表面上

係咩
見佢同個阿叔我都有D幻想破滅左

冇睇過套戲
講起佢地兩個係即刻諗返起呢個

下集快啲出Tatiana

i see
見twitter個個禮拜trending no.1咁

立即放低手頭上既野 ........

係囉玩到咁實高風險
high野high到咁 講真怪人地自己都有責任
意大利仔幾正咁都唔同佢一齊 要人做兵

未睇過 CLS

今個禮拜應該會開始睇
多唔多sex scene?

琴晚睇咗 又真係幾好睇
如果現實見到嗰班痴線佬實勁驚

Therese 出現之前嘅故事
佢地兩個成日都合作 真人啲interview好搞笑瘋狂互串

可能嫌人太乖仔

又諗起呢條片

talking head有啦
不過懶得用VPN睇

等1080p

多到無哂反應
我記得頭一兩個睇到好害羞 跟住就覺得有啲頻繁

咁唔可以喺公司lunch睇

有無人睇咗talking heads? 英文太廢 第一次睇有好多未見過嘅英文字要係咁停低查字典 要再睇多次係集中j jodie嘅演技 好佩服jodie可以一鏡講成十幾分鐘嘅monologue

佢拍chucky笑死我

唯有J番呢pair

我鍾意白色衫嗰個
Showgirls入面好正

都展咗一段時間 上年Jodie都repost過

武肺真係

呢pair真係估佢唔到
Elizabeth高到好似改咗圖咁

前2季我都唔係好留意ig& Twitter
唔好停展呀 等我呀

班配角男人好多個都差唔多樣完全認唔到
想睇佢同Matthew Rhys對手戲

印象中佢地兩個本身好fd底

night manager正呀

幾鐘意呢套戲
用本小說比喻返現實佢地兩個 再revenge
睇埋nightcrawler / prisoners

好不安果part睇到覺得現實隨時會發生呢d野

意粉仔真係算好好
依家仲要累埋佢
以為套劇得幾集好短 點知原來都有十幾集
唔知最尾發展會係點

佢地啲interview笑死

影后 ms comer

終於收到，但係要自己入棉花

Jodie表示: Ms Comer? That's very formal!
咁快就post咁多相出嚟劇透 仲未睇啊

ke都未做完 應該未咁快停住？
我都想去 疫情幾時先完

好靚喎
比我想像中好好多！！

神級演技
俾晒啲獎佢唔該

價值$172hkd嘅心型錄音盒

仲要自己錄

自己錄咁搞笑?!!!!!!!!

想像緊個心心寄到過黎係預先有麻甩佬錄左句野喺入面

Loewe Loewe Loewe
嘟嘴真係好可愛

Twitter啲Fans賣，以為會錄埋
仲要把聲都幾拆吓，熊啤啤送嗰個錄音機靚聲好多得個樣好睇

唔該啲評審即刻將全世界啲獎都掟晒俾佢

熊啤啤個錄音機真係有埋句you wish I was here?

熊仔抵買過心型盒好多

冇
全部要自己錄

George R.R. Martin hopes The Winds of Winter will be released in 2021

佢終於交功課 (好似係)
鞭D&D屍啦

連呢個reference都知
我都未睇但照J

唔好咁易比佢呃到
下年佢又話再下年
still have a long way to go
本書就黎寫左超過10年
我覺得唔會出到幾年前我曾經以為有希望

原來咁耐仲展緊好似已經搞左好耐
我想去日本呀

佢講到而家quarantine緊先集中到寫書
呢輪終於有d進度咁話
屌咩 即係唔係有武肺嘅話 本來都唔諗住寫落去咁話

但隻熊仔真係唔差同劇果隻差唔多
擺下都唔錯

咁你錄返s2 V phone sex啲對白落去

都鄧佢開心寫多左幾個chapter
唔係有武肺佢就會周圍去 做呢樣做果樣又去活動
偏偏就唔會坐低寫
係依家坐監生活先寫下

不過認真當佢兩三年後出到twow
未出到dream of spring佢多數已經死左
所以都睇化左冇結尾

The Best TV Shows of 2020 So Far - Rolling Stone

15 ‘Dave’ (FXX)
14 ‘Devs’ (FX on Hulu)
13 ‘The Great’ (Hulu)
12 ‘The Plot Against America’ (HBO)
11 ‘BoJack Horseman’ (Netflix)
10 ‘What We Do in the Shadows’ (FX)
9 ‘High Fidelity’ (Hulu)
8 ‘The Good Place’ (NBC)
7 ‘Little America’ (AppleTV+)
6 ‘Ramy’ (Hulu)
5 ‘Better Things’ (FX)
4 ‘My Brilliant Friend: The Story of a New Name’ (HBO)
3 ‘Normal People’ (Hulu)
2 ‘Brockmire’ (IFC)
1 ‘Better Call Saul’ (AMC)

究竟佢死先定出晒書先呢個問題........
大家應該都接受咗係佢死先

唔係想咒佢
但真係明顯係佢會死先

V如果break 4th wall係咪就係呢個感覺

稱職嘅死忠
其實係嗰條片老是常出現
佢真係又nice又cute cute

I'm dead

我唔夠死忠 講緊邊條片？

mmfd睇咗頭一集幾好睇 baby Jodie正到

其實.........睇個廣告之前我唔識讀Loewe

好想現場嗌下佢ms comer

女人味
btw見到reddit有人寫左s4e1劇本
又好似幾好睇咁
返住工睇緊消磨時間等放工

係 之前睇呢段泳池scene loop咗好多次
行落水嗰下

快我1分鐘

我都想
前題係要偶遇到佢 而你又有勇氣嗌佢
如果真係見到佢 我實興奮到係條街暈咗

想搵行落水gif搵唔到

唔該晒你哋

有時啲牌子名都係自己鳩作個讀音比佢

其實9成都係FF下見到真人會夠膽嗌佢
現實見到一定心跳加速之後靜靜雞偷望/偷影張相就算

大家都係扮工中

屌 啱啱見到 ....
有人拎左kerry washington個煩膠嘴黎整口罩
有班人買左笑到仆街

係咪Little Fires Everywhere系列

仲未收工
Talking heads有1080p未？

冇違和感但好好笑

之前見過搵唔返
我覺得入面個Finn好靚仔 睇Jodie嘅同時順便J埋

ff到hi完佢一聲之後 場面應該會好尷尬
靜雞雞偷望好痴漢 會唔會嚇親佢

你地成日post d j圖出嚟 係office睇又要㩒住自己痴線婆嘅心情

見你講起 話說呢度有冇人睇左little fires? 之前睇過trailer都有啲興趣 想知值唔值得開

喺Tumblr search唔到 諗住咁一定有人gif
未覺得邊個男仔特別靚仔 不過主角Rae其實幾靚女 佢都幾做到有啲黑人憎又有啲可憐嘅感覺
Jodie嗰陣已經好好演技 表演好自然

講起Rae我又諗起佢哋啦

成日都搞到做唔到野

有呀 C字頭都有睇
同埋有位絲打睇埋小說添

套劇成季都好似鬧劇咁
尤其Kerry Washington個角色 集集都話人地歧視佢
仲有個支那人角色又係煩膠黎
套劇成功令到入面d角色非常唔討好

但如果套劇係呢排BLM出可能迴響會大d添

Jodie Comer and Talking Heads cast donate over £1m to NHS amid coronavirus pandemic

Jodie啱啱新鮮滾熱辣嘅bbc radio interview
2:11:50開始

Talking Heads 睇黎唔用iplayer 睇都唔得,
搵唔到種

即聽
你地搞到我好中毒

善心咁講法拍talking heads 完全無人工仲可能倒貼

玩咁大

我本身都中意Reese witherspoon同Kerry washington嘅，但係角色唔討好我驚會睇到嬲

V式偷望

臨尾咬一咬

有機睇過 係啲片睇到得一兩秒 佢真係咁樣落泳池
j過

佢搞咩
減肥減過籠？

頂
handmaids tale原來要推到去出年先有

720 都好過無,Thx

對比tw啲痴線婆 我真係自愧不如

reddit 有人留意到s2e1日曆個scene靜靜雞改左
本身27號無mark 到比官方加返個mark落去

係咪old news 左

dark s2e1

Normal People stars to reunite for special episodes

The stars and director of Normal People are reuniting for two new specials as part of RTÉ Does Comic Relief, that will revisit Marianne and Connell decades after the events of BBC One’s romantic drama.

Set to return to the small screen on 26 June, Daisy Edgar-Jones and Paul Mescal – who play Marianne Sheridan and Connell Waldron – will take part in two special episodes for Comic Relief in Ireland. “There’s a beautiful piece called Normal Older People, which is imagining what would have happened to Marianne and Connell 40 years from now,” Comic Relief co-founder, Richard Curtis, told RTÉ Radio 1.

RTÉ Does Comic Relief airs this Friday (June) on RTÉ One from 8pm.

twilight zone season 2咩表現?我覺得上季麻麻地

佢原來之前拍其他劇已經係咁

睇埋下面啲comment笑到震哂

26號咁快！？
幾時拍架

一開yt就見到

你地推得快
掛住回post搞到做錯野
果日講開perry mason
搞到send email比對方公司 嗌左條友做perry send左出去

聽講佢拍呢套野個妝定頭都係自己set

早排見班痴線婆玩聲

真實情況

返工日推得特別快 個個都唔想做野

嘩屌老左咁多

好正常
佢地拍左一集only
好多劇都冇可能今年播到

係old news左
上年已經改左
我都係之前重睇先見到仲嚇一嚇

應該一樣都係咁廢

好似係為慈善拍
應該係兩集短片
玩到40年後咁大想知係咪搞笑成份多

真
放假前夕/禮拜六日就會靜返

仲有冇人玩動森
而家有貓頭鷹阿妹同流星 有冇人有興趣

會唔會係之前拍落

有得潛水喇7月

我想要巨蟹碎片
但好似未add你

7月應該係

可能係
呢幾個月應該拍唔到
佢地點扮40年後呀

好cute
係咪黎？

added
有冇咩手信想要我有一堆diy

開咗gate
暫時冇咩特別想要

黎緊個島名

開hbo go睇咗陣就想去bt真係頂唔到啲畫質想翻睇chernobyl

有Jodie新訪問睇

好快手
補個yt版

錢照比
比完就去DL黎睇

終於睇完normal people
d人講到神劇咁誇張, 不過係幾貼地
好彩最終無跟埋去new york, 完得幾靚

佢呢個interview心情超好
勁撚可愛又有大把圖/gif j

竟然無啪手指既gif圖

佢句thank you講得好羞澀
佢同呢個男主持就會好開心咁講又多小動作

係我都記得
佢同親呢個人interview就好自然咁好玩得咁

呢個interview 最尾好搞笑 係咪好似話佢既標誌 搖住咁入酒吧
唔記得左
應該係兩個都一齊嗨

我都唔記得
應該本身fd底

聽日如果討論Dark
記住加密or藍字之前 利申下係講緊ep幾

咁都有teaser

The Handmaid's Tale: Season 4 Teaser • A Hulu Original

好似有啲係新片

個笑容殺死人
佢皮膚真係好好 好透亮

笑得好sweet
話時話尋日見你條村有隻老鼠間屋點解起咁高好似隔離左咁
我爬左上去睇

因為我起過啲屋上去本身嘅兩層高地
之後重新設計 拆晒啲高地
老鼠間屋未搬得切落黎 所以仲係上面

順便諗住隔離下佢 睇佢走唔走
老鼠同隻黑羊都好醜樣

係咪同一個人

係

勁sweet
不過個頭有啲亂定係特登整嘅style嚟

個髮形好可愛最後個gif伸少少脷出嚟好得意

佢頭髮攣 所以睇落好亂
但係一樣都係咁cute吖

你個名

下年做咁快teaser定

提一提你地今年冇得睇
原來都真係有啲S4畫面仲以為睇錯
June姐咁快行得走得

aunt lydia好似比人執左劑咁

飛機入面班人唔係s4畫面咩 好似冇乜印象之前有

真男主commander lawrence

上季finale佢地落機果陣好似有影過

滑浪頭又出現

原來係咁
以為迫佢坐監
我都驚老鼠一入去見到係老鼠就落返黎

但唔知點解我成日覺得隻game會感應到自己唔係咁鐘意邊隻
我果度麻麻地鐘意果啲都走左8成

改咗名

仲以為有新痴線婆出現

Twitter先係真痴線婆集中地

直頭係
嗰頭講完唔想要老鼠 即刻就搬咗黎

呢個又真係幾痴線

唔好理佢等佢搬
等佢搬走果日就用機票刷個順眼既返黎

我諗佢私底下同fd傾計都係咁,好cute

嘻嘻

唔敢想象佢係Twitter search自己個名會有咩反應所以quit 咗

咪以為改咗名你就係 排隊呀

睇兩次都咁好睇

Normal People x Hot Priest

仲有Normal Older People

第一條片如果有Fleabag亂入就正

the boys 9月出season 2

Homelander
偽善撚

The Boys Season 2 - First Look Clip: "I'm Stormfront" | Amazon Prime

岩岩係tumblr睇左
咁撚巧合

The first three episodes of Season 2 will be immediately available on September 4th, with the remaining five then being released weekly.

屌 9月4唔好再遲啲
一早拍哂都咁遲播7月真係食穀種
不過g持weekly release

she's the worst

or 'you're the worst'

睇緊第1條
WHAT THE FUCK
normal people fleabag同一神劇世界觀

肯定係有睇呢啲edit先crossover
神之corssover

點解唔call埋phoebe
再加多個shot係佢喺隔離 4個連埋一齊實爆笑

留名睇homelander比佢恰

仲有Normal Older People
[/quote]
仲以為會係佢地扮老
normal廢老溝通障礙
佢地會一齊直至到老

唔怪得佢quit

9月

9月都戇鳩鳩
7月冇對手冇野睇都唔揀如果係7月 套劇攞哂彩啦
都唔識做生意

神之crossover

個靚女好型
9月... 即係我仲有大把時間睇s1

今年最勁既crossover
就係爭Phoebe咋

仲有part係佢地唱歌

個偽wonder woman係sheshe
條片入面另外果個全套劇最靚我覺得係果個

而家好似一part part咁出
整個full version等我一次過睇啦

唔好唔記得人地有個男朋友sweet緊
老婆們望下好喇

Saoirse Ronan becomes a Derry Girls

笑死人
佢哋都有提normal people同Fleabag hot priest

正 有咁多劇未睇係開心嘅

原來derry girl個女仔都係叫saoirse

所以Adam係正派
個三個運體嬰係反派？
好亂啊

其實無話邊邊係正派反派
兩邊都想keep住個loop

由第2集開始分番邊幕係Jonas個世界
邊幕係Alt-World會易明d

哇屌啊,我都估撚到呢度會有人唔加密講劇情
好彩我睇撚晒

你咁講,姐係未睇晒
加油

其實都算良心
閃果下話你知轉世界

未睇完
我睇完再入黎

我覺得今季係最易明,唔洗點用腦
係有D科學理論本身唔熟
理解劇情都ok既

搏老命全速睇晒就係驚呢樣
比d速度

我覺得有好多後期野未搞掂
慢慢黎都好
一陣又好似S1咁
後尾兩集神奇editing

咁快睇撚哂

當你琴晚6點開始
保守估計半夜就搞掂
我係半夜開始睇4集
岩岩睇埋4集
我見隔離都好似好多人睇晒
D加密已經講緊e8劇情

都好似係 而家去到EP4 睇睇下又其實唔係亂 所有野梳理緊 EP2可能岩岩開始 突然跟唔上

深夜先開始睇 果然係煲劇人

我由第三集開始跟唔到隔離post進度
之後就冇再入過去

我都驚 所以今朝食完早餐即開
睇到你話睇哂 真係要踩盡油

可能剪接問題
呢個位今季係差少少
有少少悶

未睇前有20頁
依家推緊第2個po
千奇唔好入
有人唔加密討論結局

一集都未睇過

睇完講下有冇爛仲係咪所謂神劇

晨早整好哂班cast已經睇哂S2

要追post去reddit好過啦
個個post又分開哂一集集唔洗驚唔同進度
d討論內容又好睇過出面

其實有些少失望 可能我問題
覺得比唔上hbo lv 神劇
但Netflix 第一神劇
係當之無愧

我都係睇緊Reddit
呢到睇得咁慢

呢d我又無收到風
姐係吊高黎賣啦

第7集

咁急睇完趕住去邊
呢套野唔啱chur住睇
況且啲人鬥快咁款睇得咁快 睇完都唔知自己睇左咩

如果佢一兩個禮拜後放
即刻搶埋dark風頭
再加埋weekly release
連套廢野umbrella academy都一次過打殘埋

隔離post經常出現低質問題
「xxx係邊個黎」
到S3仲有人認唔到Siljia

分post 係好嘅
但係唔通喺影視台開八個dark post討論咩

我覺得無爛仲係神劇，

fleabag係咪要睇晒兩季先明點解咁神?
睇完S1係好睇但覺得未致於神劇

S1: 高質
S2: 神

依家每個禮拜最期待果套竟然變咗係i may destroy you
仲以為今日有新一集tim
失落左

其實咁樣話佢係唔公平

急住要知結局啊大佬
我係黎睇佢解決問題
唔係睇人搞亂倫搞人老公老婆仔女姨媽姑姐

其實都講左,今季係唔需要點用腦
係D科學理論麻煩D
睇果陣係有大把時間比你諗,
睇完先諗都得....

呢套好似好hit咁
其實80分都唔值
係咪見到superheroes 就硬/濕左

咁解決左未定係butterfly effect咁完

下,我答你,咪姐係劇透,咁你仲洗唔洗睇

娛樂性/爆谷片同高質劇唔同類
佢呢隻superheroes起碼新鮮/抵死啲先
對the boys班人冇乜興趣 主力睇seven
淨係睇homelander都幾抵睇

今日係Perry Mason

我冇乜所謂
yes/no question姐

終於出場

完得

如果係我,我就好有所謂
good or bad ending
有無twist都唔講得

權力愈大 黑得愈快

冇乜心情睇住 唔心急
而且見幾多人都係話S2>S3

反而走左去睇返啲舊戲
7月收得檔
8月都係得套lovecraft country
已完

maeve似似地會變忠

我都無乜睇劇
dl左幾套netflix on9戲
同埋係yify揀左十幾套戲準備睇

其實有無用prime vid
有D好奇the seven中文點譯
特別係homelander
家鄉俠?
字幕組又點處理

電影討論區有咩list推介
想睇返d高質戲 唔介意重睇同舊少少
心血來潮重睇返zodiac 好正

d譯名好柒
subhd有amazon版中字dl

Nicholas好靚仔

星期四Netflix有warrior nun
我都幾期待

好多戲依家唔記得晒講乜
Zodiac都算有印象
RDJ同mark叔同場
其實點解睇呢套
———————————————-
係gmail到搵返上星期個舊list
最新果個係屋企電腦
有d係翻睇
one cut of the dead
three colors white /blue / red
the 400 blows
the double life of veronique
anna 2019
the dancer 2016
les miserables 2019
i killed my mother
system crasher
good bye lenin
liz in september
russian ark
mustang
molholland drive
coherence
frances ha
skate kitchen
——————————
請出招

全盛期後生果陣咩都比J Law玩過哂
又諗返起n年前果次流出

Skam espana仲差兩集
跟住開France s6
有無睇開個台灣 blog 拉拉看世界
佢confirmed france s6係搞sheshe
同埋佢出過5百幾篇reviews
呢條友係專業級愛好者

& jake
冇架 諗起又有興趣重睇就想睇下
睇完覺得懷念fincher又搵返佢其他戲再睇
the game我好似未睇過 準備睇下
同埋睇完zodiac又想j jake就想睇返enemy / prisoners
之後無啦啦諗起never let me go 又想睇

呢堆6成都未聽過
我搵返黎睇果d都幾熱門仲諗緊加多邊幾套好
早排碌碌下netflix見到devil wears prada我都可以開返黎睇一餐

有睇過個blog但冇追睇
成日search sheshe戲/劇都會見到佢 的確係pro級
skam france s6唔係就係今季咩？ 已經睇咗好多Maya×Lola啲gif

流出有埋佢咩 淨係睇過J Law自己
而家仲係全盛期
最怕英國男人遲啲開始甩頭髮

果陣j law有輯相係有個男人露哂J
但好白滑下
果陣好多人都話係佢
依家佬味都有佬味嘅正
佢本身個額都好似高高地 ...

妄想症系列

Strike Back ....睇緊最後一集
最後呢季會唔會太痴線，5人小隊要死2個隊員
仲要係死個主角

好勁好痴線
個背景音樂用得好好
諗起lalaland 個ending

見你哋上面講戲 Nicholas同Kristen Stewart有套equals喺Netflix有得睇
佢兩個喺入面都好青靚白淨演出同個故仔都幾好睇

岩岩睇完，個結尾有D hea
一場大戰打哂成集都得la
仲有冇其他類似嘅劇推薦？

等我睇埋S2先

Perry Mason第2集又幾好睇
啲打仗場面幾震撼

咁快又睇完啦
我都係睇埋Dark先

我冇睇Dark嘛
加埋有hbo go可以即時睇
不過個癈app真係好撚垃圾 成日都要開幾次先load到入去

有無Perry mason類似嘅劇，或者背景個種年代嘅，最接近我睇過the alienist，福爾摩斯 同Peaky blinders 中意睇個個年代查案嘅劇

返去睇先知有bg music
又黎tell me i'm your baby 仲要鋼琴版
其實係V發嘅夢黎

通過啦

講起KS諗起未睇Personal Shopper

Banshee

S1睇完會覺得幾鐘意套劇
但S2第1集開始 差唔多集集好多位都睇到想拍手掌又笑又喊
仲完得世界級咁靚

睇左1集dark

睇左少少perry mason ep2
開頭tatiana講耶穌 周圍跳彈彈下又幾cute開演唱會

Boardwalk Empire

預左過

依家都唔知點撚算
知佢會黎,但唔知可以做D咩....

有無睇Nightcrawler
我翻睇左幾次
最鍾意佢呢套

-------------------------------------------------------
最鍾意fincher邊套戲呢?
-------------------------------------------------
年輕既anne hathaway & emily blunt

係掛 我剩係睇一季,理得佢姐

好耐之前已經介紹左banshee同spartacus.....
記性呢

諗起佢當年拍OITNB同Laura Prepon既緋聞

呢套冇可能冇睇過
之前講開mind blown 你可以睇下佢套enemy

se7en social network gone girl

emily blunt個角色勁抵死

anne hathaway呢套又係好charm

係咪好痴線呢
引鳩佢同事中槍,話佢阻住公司發展
fbi肥婆質問佢
佢"he died doing what he loved."
"you filmed him dying."
"I was doing my job."
"I'll never ask you to do anything that I wouldn't do myself."
-----------------------------------------------------------------------
donnie darko & source code又係佢
專拍mindfuck戲
-----------------------------------------------------------------------
呢D全部廢,fight club先係no.1
--------------------------------------------------------------------
jake & anne 有套love & other drugs
有得睇粉紅色乳頭

top 10 排第7
即..即刻unsub
唔好留係netflix到

好鐘意nightcrawler 佢已經係影帝級好耐
prisoners又係超好睇 不過其他人都好搶
不過同一個導演編劇套velvet buzzsaw

屌你出名果堆戲套套都各有各好睇
邊有得話其他廢架

jake真係好正

不嬲top ranking都係咁架啦
唔係香港netflix都唔會有咁多垃圾taste嘅野

Nocturnal Animals同Prisoners唔記得劇情
social network果陣用黎練聽力
節奏快,講野快
gone girl果陣直頭買左本書黎睇...
不過睇左一半就無睇
se7en太耐唔記得劇情
龍紋身都係比我預期中好睇

top 10 = what to avoid
其實有D好奇,香港係咪無人睇eurovision
明明記得以前有個討論PO
套戲竟然無乜聲氣,其實都唔錯喎,surprisingly good
我依家係youtube聽返D歌
見到D留言多數都係讚

唔記得果啲又可以重睇
social network勁在表面上好似會好悶既野拍得咁精彩
完全唔悶 好好睇
gone girl事前冇睇過書 又係覺得勁好睇
一講起gone gril又諗起fincher拍唔到utopia
se7en睇完個人都寒
dragon tattoo

著住件袍同埋個頭好似細路女
睇完第2集興趣大增
btw第一集我先心諗套劇冇黑人實俾人屌 點知今集即刻就出

套戲以為係on9野
見你讚add返入list遲啲睇

我覺得都係有啲悶悶地再係咁會考慮下棄唔棄
i may destroy you好睇啲

頂 呢套我由嗰陣出trailer mark低咗 到而家都仲未睇

imdy係咪講黑人trans ?
睇你哋討論好似係現實黑暗類？

仲有我

睇完dark，可以上神作
樓主要加埋dark上神作list

戲院睇過
唔係人人接受到

主角google過好似真係女人黎 (?)
開頭我都以為佢係trans

暫時未分到套野係咩類
有dd似成人版Euphoria

認真地google咗 應該真係女人
6集短短哋睇得過

你聽埋佢把聲會更加懷疑佢係咪真係女人

唔係6集架 好似1x集
一星期出兩集
岩岩出到ep8

第一頁啲神劇係冷門野
套野仲係咪算冷門咁多人睇

係咪悶到抽筋

The Boys S2 Exclusive Clip | First 3 Minutes of Ep1 | Amazon Originals

雖然似男人 但係女人
主要講女主角面對sexual assault+事後經歷
但氣氛又唔算好沉重 幾現實好raw咁
套劇好似係based on女主角真人真事

得閒上twitter望下啲賽後反應
個個讚到套劇痴線
當初我都係見咁多人吹奏先睇

頭兩集冇乜感覺
睇睇下又覺得幾好睇 比班人吹奏到洗左腦
一個禮拜出兩集幾好追

本身laura prepon真人直過把間尺
不過套劇入面兩個好襯

主要第3、4集後決定繼續睇落去

我信佢哋拍劇時一齊過一段短時間喎，之後Laura結婚就散咗，而且Laura係scientologist，可能有啲關係

ep8
我地係咪睇錯左意粉仔

睇咗Eurovision啦 真係幾好
輕輕鬆鬆笑住睇個幾鐘
最surprise見到佢2個

點解突然咁絕情
仲要一開始見到Bella就扮好冧咁
使唔使用槍黎趕人走

Tg

無晒下文
凸
不如睇瑞典版原汁原味
我都有3本中文書係到
但懶得睇

得3套真係冷門

介紹你睇D正野就無聲氣
呢D就睇得咁快

其實amazon套utopia拍完好耐
等睇佢幾時放
書好好睇

有app所以睇得快 好耐冇開過部電腦

邊係
除左mr robot叫好少少之外
其他果堆你試下去出面搵唔搵到超過10個人有睇

可能仲有hannibal都算有人睇下

嘩啱先碌過twitter見到
呢條女又真係幾似jodie

大家會建議睇Watchmen / HDM ??
動作片愛好者

第一眼幾似
轉返正面睇真啲又唔係咁似
呢排KE fans成日係Twitter搞活動

Watchmen
HDM我淨係睇咗一集

左邊最高頭已側果張我真係以為jodie黎以為佢有新自拍
有咩活動
淨係成日見到佢地攻擊ke twitter投訴唔夠eve

#Killingevelgbtq
#KEredraw
早排都有個po自拍嘅tag不過唔記得咗

好似呢套前幾日先有個PO推左十幾頁

終於睇晒espana s2
無乜記憶但印象中原版好d
s1s2都係(姐係norway s1s3)
依家都唔知睇唔睇s3
定睇france

咁就兩套都唔建議

我全部未睇
france嘅評價好似唔錯，見比起espana多啲人討論

自拍我都見到
有啲follow開平時講野成個痴線婆咁
但估唔到自拍又ok靚女

就咁睇d人,好似法國,意大利都OK
美國,荷蘭
都係原版D人最掂,特別係d仔

有個好似PWB！！ 有冇見過？
鬼妹輪廓深 只要唔肥通常都睇落ok

search先見到幾個月前
以為你講緊reddit
所以就係mr robot/hannial先叫好少少

唉不過下個post我都懶得再開喇

未見過有冇圖
唔肥係重點
之前又係見到無啦啦有條友啲生活照飄過金髮細粒幾cute又幾靚
原來係平時討論開ke班人其中一個
越痴線 真人個樣反而越正常

依家吹緊BNO
我無
如果你地有
祝你好運

去英國住利物浦見Jodie
不過老實講未到最後一刻都未必會走
我好撚鐘意香港

搵到啦

見到有個著住v去買香水個套黃白色suit影相
應該富貴人家嚟 套衫唔少嘢

唔好唔開啦

荷蘭有套Netflix劇Ares唔錯，睇咗幾集
講學校入面有個古老神秘組織
係恐怖懸疑片
有review話同荷蘭歷史有關
重點組織個女高層好索 同女主角好有火花

有bno 走都要考慮好多野
況且依家有咩做唔出 揸bno都未必走得甩

長駐supermarket捕佢

呢個有啲似佢家姐

做ke死忠都要買返咁上下多野入場費

冇水吹 又冰河期搞到仲灰
冇乜癮係咪應該暫別下

Netflix Casts ‘Phantom Thread’ Actor Lesley Manville as Princess Margaret in ‘The Crown’ Season 5

正喎

2套邊套好睇啲？

Liverpool必去景點：Sainsbury's

岩岩開左西班牙版 原來有咁多版

琴日有新聞出 我都有諗去利物浦住見Jodie

C打你唔開真係一滴水都無得吹
日日我都上黎mon post

唔好呀！

去啦
我覺得,有能力走既最好快d
對家用緊salami tactic(類似溫水煮蛙)
等到"最後一刻" 就太遲了

出果陣睇過trailer
好似好伏
等你睇晒再睇下點

鄰國都無限人出境啦
人地係去到邊都咁"愛國"姐
唔會真係咁濕鳩唔比人上機下嘛
唔諗得咁撚多
人地Persepolis屋企人自己唔走都要送個女去法國
如果比我去,我都唔知去到可以做乜鳩
但自由係無價

watchmen

建議直接S2(如果睇晒挪威版)
跟住依家我開france s6
s3唔睇了

呢度咁多死忠都話暫別

點解一定要呢兩套

講完e7之後無聲氣

近排睇左Apple TV+ 套Mythic Quest
意外地啱我口味

香港居然上<Upgrade> 套戲18年頭出

得1個season....之後有朋友share Netflix比我
或者我睇埋9-11 S3先

慣咗嚟呢度打下躉 唔好執post啊

心很累
呢排好多野搞

走就短期都唔會走住 有bno都係咁講

但有呢到叫可以吹下水咁
有冇得開過tg咁呢

俾我就一定係Anfield

呢排番工好忙 冇心機打千字文
都係間唔中入黎出句聲
擦吓存在感算

個人認為S2係A級
S3就B+
總括三季後仍然 >OA

by Westworld Creators Jonathan Nolan and Lisa Joy

見到佢兩公婆就知會爛尾

第一季應該幾好睇

其實唔一定要打好多字討論既
睇完久唔久鳩吹一兩句都得
哇你仲有心情做野
我一早拎左AL
諗定後路

睇黎大家都係僥倖心態
有時都幾佩服d外國人
特別係住small town果D
生活唔開心,拎起個袋就走人

公司freeze左好多headcount
但同到時間又勁多搞作
(心裡)屌出聲

我又冇專業真係去到英國都唔知做乜
戶口又唔係多錢

其實都一代唔同一代 比我後生個啲真係隨時嗌走就走
係出黎社會打滾左一段時間個啲對上會有好多顧慮

如果你未成家立室
1個人係最好做(如果你唔理父母)
自己死自己事
有頭家既話,多個人做野,收入都鬆D
仔女讀書,機會都好好多
-----------------------------------------
d藍絲已經準備走佬過英國！！

---------------------------------------------
當然啦,如果你要拖埋D老野
住公屋又有頭家又得果幾萬蚊
真係晒撚氣
依家係做2等公民
唔係去旅行去玩啊

其實都唔一定係英國,依家其他國家都話收
不過有咩條件就要再睇
都唔一定要你有咩專業
就算有,好似我琴晚講伊朗果個
點解剩係送個女走自己唔走
個老豆自己係做工程師,去到法國
人地彩你都on9,揸的士就有你份

至於戶口唔多錢
無家庭個班，等我幫你決定下，去唔去英國好

除非你即刻轉藍,揞住良心做人
咁你係香港可以過得好好

做左幾年野咋
MPF都冇十幾二十萬
車牌冇 的士都揸唔到
上有公堂唔諗住走 (主要係融合唔到當地文化)

我都係做左幾年野
計埋mpf都無十萬
其實呢d,如果係去既話
應該預左老麥7仔都要做
不過我自己就無打算生兒育女
無論去邊都好,呢個係個人哲學問題
所以都唔係話是必要去
反正最後都係自己一個

無車就踩單車
所謂文化,其實都係講英文
生活都係返工放工食飯瞓覺
父母呢個就無得講
可能你地關係好好啦

我都冇諗住有下一代
除非含住金鎖匙出世
否則做人好辛苦
無謂令世界多一個人要受苦

great minds think alike
其實睇完dark有無諗過
佢地個世界,有D人生存左好多年,好似egon咁
但原來所有野都係假,所有pain and suffering
都會重覆再重覆,到最後,大部份人,成世人所做既野
包括自己個人生,都係毫無意義......

睇下高級製作係點做

watched
原來咩人企邊個位都有學問...

好似呀Hannah咁
成世人淨係想有人錫佢
又報復又勾佬勾到穿越時空
最後都係俾人中出即飛再俾自己個仔殺埋

神劇是這樣煉成的
睇完又好掛住套劇

最鍾意睇呢啲技術分析

重睇

唔會執既只要有人開
邊個開都係一樣

有兩張免費飛 10月先過期
唔知睇咩戲好

邊有咁多
諗住冇哂話題想講果啲又冇乜人會講就暫別一排先

會呀
諗住睇返S2先

Tenet

係咪掛住睇幽靈白書

睇德文版重溫已經去到S2
講德文係真係型d..
都有d感慨,本身係搵missing boys,依家發展到.....
想覆返你果兩點

我多數都係睇D搞笑B-roll

岩傾自然有人搭爹
無呢個PO我應該唔會再係連登講野
其實唔知咩原因 我係覺得係到傾開既人質素比較好
姐係無乜toxic既人,可能D人年紀有返咁上下,成熟d
討論質素都...above average啦

咁多位絲打又唔使咁灰既 生命滿希望
我都係自己一個 儲緊錢諗住之後可能去外國讀書見識下 其實我覺得移民 錢既因素都唔係好重要 冇錢既 去working holiday儲錢再留係當地讀書再移民既例子我都有見過 睇下你捨唔捨得呢度既生活遮

btw希望呢個post可以長開長有 動盪時勢 唯有靠睇劇麻醉自己咋 呢個我唯一會係連登會留言既post

true dat
講真,你話錢,香港租咁貴,仲要住劏房....
物價又高....出到去,咁你唔一定要去返倫敦果D大城市架嘛
有手有腳,有個地方瞓,你怕餓得死你咩
有份工,有穩定收入,要儲錢容乜易
香港咁多閪工時間長又少假咪又係咁做
其實怕孤獨...融入難,錢銀呢D
我諗大多數國家既人都有呢D問題,移唔移民,本土都會有
其實真係無咩好怕

I am a dude....btw

聽到人話 人離鄉賤 心諗係香港就唔賤咩 咪一樣生存緊 過到去新開始有機可以由生存變生活
馬死落地行 去到咩都做 唔會餓死

香港人適應力最強啦！所有野都係時間問題啫
過到去應該實有啲組織應該唔會好獨
把握時機先真

Sor 我印象中你係同我哋一齊睇sheshe片果幾個絲打 講到融入 其實係度未又係成日淨係同果幾個fd玩 我相信如果有股移民潮湧出去既 出去外國識返香港人都唔難 再唔係就真係讀書會好啲 有同學仔 我個人睇法係咁

我先係藍字絲打 不過M巴都係sheshe愛好者

最放唔底係屋企人 好似走咗就令佢自生自滅咁... 但又真係帶唔到佢走

Nolan fans here

睇下你屋企人想做順民暴民定移民
無錢嘅我應該都係留低做順民雖然話就唔洗錢過去但只少有個底先可以開始新生活

原來係你 btw 係唔係你坤佐我睇Gypsy又話床戲又多又hot 我睇到第5集先睇到有幾秒既kiss

不嬲都做開愚民順民真係蠢到唔知個世界發生咩事嗰種
不過俾孝義道德綁架冇得唔照顧佢
所以睇iktmit好大感觸 尤其是Dominick同Ray嘅關係
走唔走都係視乎有幾大決心，其他都係可以克服嘅
最怕係留得愈耐愈麻目

唔係得我介紹架
咁遲先kiss咩 開始咗就陸續有黎架啦

淨係Miblue巴同肥騰騰絲打都兩個台柱啦
其實唔會冇劇講架喎
而家咁多個台
最多係質素參差d啫

開始就係結束

我係講廢話專員
講下講下又就快爆po
真係同大家傾得好開心

係咁架咩 唔係有2,3集都有kiss咩
唔通係我淨係記得嗰啲畫面

好似都有 不過少 變相我睇就無留意sheshe
開始講Jean以前既野就完左 竟然無S2

Netflix

Céline開新戲啦！！！
下年可能就有得睇
太開心

極權都唔怕,怕去到人地民主國家撈唔掂

我諗依家好多移左民既人都係痴返係唐人街
特別係老果D,分分鐘英文都唔識講....
仲有好多藍絲添

我覺得,可以好似美國D南美移民咁
英文/西班牙文都識講,尊重拉丁文化
同時又融入到

正常識諗既會想你走
藍絲就...算鳩數啦
你見我無BNO就知咩事

之前就係比佢老點我睇atypical
係,套劇係好睇,但同sheshe無關係
睇到S3先得幾個scene
要睇呢D不如直接上youtube睇clips啦

有冇check身份證大法？
首次簽發日期係97年6月前都有申請過bno
我本野唔見咗，之前都係用呢個方法肯定自己細個係有
而家英國個接收計劃係97前出世有bno資格都會收，冇申請過都可以
啱啱見加拿大plan緊scheme收冇bno資格18-35歲年輕人
等睇其他國家點出招

其實都仲未同佢講想走....因為都未決定好
係自己不斷諗走咗都要確保佢維持到生活嘅方法
又諗點同佢開口
希望承你所言佢都想我走

我有俾Netflix官方yt條Cassie片同你講啲sheshe差唔多係晒到
主線係sheshe嘅大家都睇晒 唯有share下啲副線
M巴係咪未睇Motherland:Fort Salem
呢套勁推 第一集已經kiss

好似話,睇出世紙check返,你以前有,應該可以當唔見左補領返
再加上,人地都唔一定係有bno先收
仲有其他國家呢,可以睇定D先,
除非佢禁人出境玩到咁撚大,我無野好講啦

咁,我諗係睇你地關係點,我父母應該唔想我走
但係,咁大個人,我真係要走既話,唔通會阻到我咩
至於維持生活....你有其他siblings就好做d
就算無,你係香港,有公屋都幾好做
我都有親戚係住公屋單人房,做下野加津貼
綜援之類都生活到,有公屋就好難餓得死你
你去做下7仔之類都有最低工資...
睇你點取捨啦
我難聽d講句,呢度我諗大家都廿幾三十幾啦
佢地唔會留係到好耐,我公公婆婆爺爺嫲嫲都走晒
總要為自己考慮,特別係,如果你想有下一代,都要為佢地考慮埋

未,呢期睇戲多,夠快
睇劇太長,無乜心機

喂,開定po先,一陣佢真係唔開就PK
你copy & paste title同#1 D野就得
OR自己發揮啦